黑社會1-2係咪香港最後一套出色嘅黑幫片?

甚至乎唔只係講黑幫片
呢十幾年香港都好似無乜戲係有咁多經典場面鏡頭同對白

加錢啊仆街

1係，2冇梁家輝不了

制..制唔制

銀河映像啲電影對白好易上腦，
就算近年都係，
一噸黃金有幾重，

拍到個幾條老坑幾撚型

你比錢我同你做

司徒浩南好型

浩南型撚到

整體而言2的確唔及1
梁家輝無左, 古天樂啲戲真係唔掂, 做主角套戲節奏實差啲
林雪喺1到背幫規背到好似好有料咁, 去到2變左喜劇角色
不過2多左政治隱喻, 共產黨先係最大黑社會(雖然而家講得多睇返有啲老土), 拍大陸條線完全無港產片近年個種妥協

1最尾釣魚場戲已經冇得輸

第一次睇真係估唔到

今晚9點有骨氣! 唔講呀唔講呀今晚先講啦!

係個仔面前殺人